習敗敗個人紀錄片+燒山解讀蘇聯政府 一齊睇 好好feel

獨裁

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

1913年10月15日（農曆九月十六），習仲勳生於陝西省富平縣淡村習家莊一個農民家庭，父親習宗德、母親柴菜花。1920年至1925年（7至12歲）在杜村小學讀書，1926年1月（13歲），在富平縣莊裏鎮立誠學校高小讀書。5月，加入中國社會主義青年團。1927年1月，在富平縣立第一高小讀書，因組織學生反對傳統的舊式教育制度，年底被迫休學。1928年1月，在三原縣第三師範讀書。1928年春參加學生運動，被捕後在獄中轉為中國共產黨黨員；1930年初，受黨組織委派到國民革命軍西北軍楊虎城部做兵運工作，任中共營委書記。